攬炒巴擺明自己扑自己呃鳩人啦，波台狗做乜收晒皮???

食人血食到咁誇張做乜波台狗粒聲都唔出?

攬鈔巴又出來博同情啦！

重光團隊有冇人出黎回應下？

鑬鈔鈀而家當上年既達哥一樣 放低面具屌手足

CCTOYS 成日話自己贏左，到底贏左乜撚野

陰毛論都要講，有冇人覺得攬炒巴扑自己做騷

加泰集會 四大法師 lunch dog 恐懼撚 自己參悟下

攬抄巴劉祖達(達哥)速入。。。

點睇一句屌你老味就成個波射左落人地到

皇馬一億買世三個個屌，祖記買C朗個個讚；阿狗七千幾萬買比比個個屌，利記買VVD個個讚。

咁撚樣叫粒聲都唔出 掩耳盜鈴到咁 你不如直接話共產黨已亡好過啦

咪等多d 人知道班波狗有幾咁on9

賓

你勁撚快手

我秒到佢粒聲都唔出(粒水)

樓主做乜收哂皮

樓主做乜唔講嘢？

樓主五分鐘內唔出立即死全家，老婆比劉祖迪屌

平時比波台撚到鵪鶉咁 而家學人突個頭出黎想攞彩 柒撚到呢

佢班垃圾撚駁到咩
我踩入去問嘅每一樣嘢佢哋冇個答到
開埋個po喺佢哋台得幾條傻鳩入嚟留句波台狗
然後狂打飛機話自己贏

衝入黎比人秒

佢喊緊點粒聲唔出呀？

樓主呢？

樓主似係女人啦，以為攞尾數好型，應該都係人型社會垃圾

人哋係講攬炒出po後點解收晒皮，你就拎晒9成都係old news嚟打飛機，重要學人用大字po

咪撚影衰時事台啦

個個post都係3個鐘以內
邊到old news啊

old news

波台狗其實算唔算幫香港足球倒米?
口講香港人撐本地足球 轉個頭開post屈香港人 樂仔單嘢又識衝出嚟扮晒護主咁

佢block曬

時事台日日貼old news嚟打飛機

邊個POST OLD NEWS?
邊撚個人地?你咪你,自己出POST唔撚認?
學人大字?學邊個?你拎撚左專利?

置頂自己型d？

佢地仲揾緊攬鈔買法拉利嘅證據

有幾個po 係2個鐘前都old news

佢哋連論點論據論證都唔識
啲對答勁青頭

佢願意。

邊個口講香港人撐本地足球?
屈邊個香港人? 屈周柏豪?

知唔知醜字點寫㗎

佢哋老屈招數勁到仆街
屌攬炒=收晒聲
有開po=old news

請問有咩問題

今次真係幫唔落樓主

笑撚死，最撚搞笑咪就係cctoy笑香港人着紅色波衫係笠狗皮同批鬥本土外流係支那狗，是非黑白都可以調轉，你都幾撚無恥

開新po放old news唔算old news

佢呆左。。。

我問緊呀 柒頭皮

屌攬鈔收錢冇做野=屈？
事實係佢冇做
出email當攬炒咗

我都呆咗 你勁有心機

時事狗其實算唔算幫香港社運倒米?
口講香港人撐抗爭者 轉個頭開post屈共黨追殺佢喺度扮可憐 攬炒巴單嘢又識衝出嚟扮晒護主咁

ching唔駛咁嬲
請教下有咩問題姐

cctoy抵屌=波台狗唔抵屌 人哋屈樂仔支那狗就好嬲好嬲 啲波台狗屈其他人又笑手足就唔計

條友都9唔撚搭8,又關撐香港波咩事
佢想指波台代表香港足球定係香港人/香港野就要撐
藍店夠香港人開,佢唔去幫襯?
cctai傻鳩走入黎屈人出黎幫拖又話扮,佢地最想任佢地屈就最開心啦

不嬲都係
出面其他同溫層勁憎cctai狗

咪就係，佢扑鳩自己就呃到成班cctoy衝晒出嚟

我問緊樓主 你問返我 你有咩問題

置頂自己有咩問題

我幾時話有問題
你輕度弱智定咩

波台狗三兩句唔埋就屌柒唔關事嘅人?

痴撚線牙賓到底有幾多隻手
6分鐘 資料搜集+copy十幾條link

全部po喺攬炒巴話自己俾人扑之後po 咁都old

賓係個團隊嚟

blk到手軟

你唔係有問題咁你用問號係做乜?唔識用標點?

咁置頂自己又真係型d

我就係重光團隊！屌佢老母奧西！

秒

唔信。你唔似會呃錢

嘩...
個位ching柒到...

最少我地有證有據講道理證明佢係手足，攬鈔鈀收咁撚多錢但係證明佢一樣嘢都做唔到，不如你整個template出嚟講攬鈔鈀喺外海做咗乜嘢兼比實質證據，我地咪收聲囉

依家個po就似係想澄清自己一蚊都無收過，但係比人分家人地透明照claim錢佢又唔据，而自己除咗比人打一身之外乜都做唔到，就喺連登玩返浪漫主義po返張血圖出嚟叫大家繼續課金

你理解能力似輕度

我問緊你 你答到未

輕度咋咩

邊撚度old news呀？？？

佢架法拉利呢?

屌那星,problem同question都唔撚識分
cctai真係弱智

喂俾埋英文你會唔會好理解D,兩條弱智仔係度互含

我不嬲客気

呢位ching幾有趣
話自己唔係問問題
又話自己問緊人
應該有精神分裂

佢泰國人

又7

佢哋block哂就當贏

又想以偏概全？ 佢夠無做過嘢

仲未識分

又屈cctai
我蒲開成人台
咁同屈毛有咩分別

你影衰我地深黃

講得無錯
班友唔啱聽就係唔係都cctai

佢唐唐嚟

sorry屈左你

話你係cctai同弱智,你第一時間係澄清左唔係cctai先
cctai真係要反省下

你block咗我？

波台狗搞hong kong is not china個陣
大部分香港人仲幫緊泛民抬腳

依家你地執緊波台口水尾咋柒頭

又真係幾柒

你理解能力刀似輕度

咁姐係有咩證據證明佢係呃錢先？ 同埋搞清楚先 做唔做到個成效出嚟唔等於冇做嘢 螞蟻單嘢我都覺得柒 但點都唔值得咁撚樣狙擊 波台嗰班濕鳩lily siuma 之前兩三日就出個post出嚟笑手足就當睇唔到 鬧班波台狗就被cctoy

我地波台ching不嬲雙重標準開
唔駛咁介意

佢老母唔要佢好橙

應該係，因為我真係唔太睇明你寫乜，又7又刀咁，睇嚟我要再進修一下中文

你7夠未啊

波台15年之前推動緊本土派個陣 你班cctoy含緊撚咋on9仔

佢勁嬲

你輕度資優刀重進修

你邊位阿

時間咪證明咗佢喺呃錢，做唔到嘢收咗錢唔係呃錢咁係乜，你老細出糧比你但無貨交你唔係呃緊人工，唔通你仲大大聲屌返老細話我都有付出過但係我無撚用咁呀？ 小朋友真係小朋友，咁簡單都唔撚明

腦殘志不殘

下下秒你嗰位

佢幫襯過你老母

我嗰時喺現場 我係cctoy定波台狗
事實係大把波台假膠一面扮到好支持香港咁 另一面就開post笑手足笑香港人

雞樂哥

又秒

我係死雞
你重度

你狗嚟？撚到你咁仲拜

做唔到嘢=呃錢
定佢寫明不成功不收費?

不如你整個template出嚟講攬鈔鈀喺外海做咗乜嘢兼比實質證據，我地咪收聲囉

明明cctai屈人波台狗就最常見
依家又話人地屈佢地做cctai狗

Ching你冷靜啲先啦 屈晒人做 cctoy冇咩意思

樓主似五毛
呢個po又明屈攬炒巴

其實佢係咪唔明笑緊佢本人同個加速師7？

懷疑樓主係波台狗扮時事台手足

你係現場就仲on9啦 扮睇唔到
攬炒巴收咁撚多錢都唔質疑得
咁你地憑咩話共產黨洗黑錢?

波台手足做實事就一定係扮出嚟
咁你都講得出

啫係你有份扮？

秒到佢失禁

佢係我哥
都係同一個老母生

#2勁高質

你攬鈔巴？

呢2件戰鬥力有點低

謝比List

人哋咪出咗post講返囉
波台班假膠咪又係當睇唔到照屈
濕鳩lily siu ma嗰啲波台狗出post笑手足你都仲係當睇唔到

佢地口中既波台狗15年已經推動緊本土意識

靚整合
一次過block晒

好撚癲你地

我有開post笑手足？

樓主

即係你都承認佢做唔撚到嘢啦，咁有乜好屌，我地就係屌佢收人咗錢做唔到嘢，你係都要插架法拉利入嚟，又要插吓搵人扑濕自己，一定要所有概念都要貫通先要成立嘅，咁攬炒巴嗰幾千萬當係安家費都幾合理嘅

講返咩??佢有公開過成條數?全部人根本質疑緊佢資金透明度

衰到認契弟

問佢倡議咗啲咩又唔答
一味情緒勒索

啲錢喺重光團隊到 我想問你要佢公開啲咩？

唔係已經支爆左喇咩
日日都形勢大好架嘛

大字係型d架，更加顯得我講嘅野係岩，一定係咁

你見要用ching用到咁生硬就知

佢今日咪出咗post,學陳百祥咁我唔知我睇唔到?

要加埋 先夠殺傷力

但都冇講倡議咗啲咩喎

你都on撚9

咁撚樣都無問題 真係大愛到

叫佢公開晒所有數呀 屌你老母

得呢張西表 我咁都唔撚質疑得?

post old news就會變 新news

唔係話幫人口，而係你咁樣顯得你係為講而講

係咪分贓唔均俾人打呀？
咁多人唔打係要打佢，好有內情

咪就係，又可以順便賺多幾球

啲錢喺重光團隊到邊隻字理解唔到...

佢搞呢壇野果陣未分家 老友

真係唔知邊個扮睇唔到

拉

但未分家嗰陣重光團隊已經全面拎著咗筆錢... 佢哋攬炒團隊要claim都係問佢哋拎錢

呢個係十月嘅事 上面張圖係2019年7月11-2020年5月27日，老友

Ho ball

你有無睇哂個list?
邊個post係po news

佢嚇到手震

仲要幫攬炒巴作故仔解釋

攬鈔巴比人見到lock down前落club
一拖三 叫枝1000p既香檳
仲笑住話香港人請

賓哥好球

唔提我比喻po?

正 block哂

唔想你比人扑

你勁能型

我地啲po有智力門檻 你block都啱嘅 慳返啲data

最尾嗰個勁能高質

莫

迪

攬炒巴 沉默了 你的捐款不要少

無所謂 你損失

支持攬炒巴

你2021年仲未block，勁似五毛

Yeah

咁都仲有討論嘅空間，兒登仔真係冇得救

要分化連登仔仲易過呼吸空氣

要保持自己嘅獨立思考同埋信念真係咁

波台帝吧出征

下 波台狗只不過係一班賭徒黎架咋喎
你覺得佢地會有份係現場？

樓主擺明係五毛

你講緊波台狗？

啱呀 old news 當新嘢 明明攬炒巴由登報，金融到twitter 都做得好好

講緊cctoy呀死垃圾

結果光復左未？結果佢就unun腳係英國睇你班condom入去坐

唔計啦

但實際上個行為係波台狗比較符合喎

起碼波台手足冇水鳩人去東沙群島送中先啦

諗起套唐白虎戲扑自己鬥慘

波台狗死撚開啲啦

你咁樣搞到條柒頭冇野駁 又要佢自言自語打完場嫁喇

講真 波台貢獻=0 cc台=-12

你啞能左。。。

你最符合

meanwhile
cctoy：港隊波衫係狗皮，樂仔北上係奶共

p牌仔

波台狗都有資格話我？